台灣英文報紙: 英國御用大律師淪為中共職業殺手

當一個英國御用大律師被一個非普通法地方嘅報紙指責為中共職業殺手嘅時候，依個御用大律師都可能錯得好離譜

EDITORIAL: UK barrister tapped as CCP hitman

..........While the territory’s prosecutors have little choice, if they want to keep their jobs, but to prosecute cases under the travesty that is the National Security Law, it is a whole different ethical question for outsiders when they are asked to fly in to do what amounts to a hit job.

It is ironic, given that Beijing and its minions have long railed against the employment of judges from the UK, Canada and Australia on Hong Kong’s Court of Final Appeal, that the government would find it necessary to bring in a British barrister to prosecute its case..........

(ps: 本身仲諗緊「 hitman 」係咪解「打手」，一查字典，原來係「職業殺手」)

有冇玩過hitman 㗎